有冇巴絲教我可以點做

小弟早前唔見左個耳機charging case ，之後上左官網買（12/2） 之後send左email 問左佢地幾時有，佢話暫時冇貨...，等到而家都未有貨到，之後我再send左次email去，佢都冇覆，我可以點做，係咪要無了期咁等落去...有冇議建

買過對新耳機

推